員佐級協會：警方承受前所未有壓力

警方凌晨派出多名警員，到大埔墟港鐵站附近行人隧道的「連儂牆」，撕走貼在牆上被「起底」的警員資料。警察隊員佐級協會主席林志偉指，某些警員的情緒的確稍為躁動，但並非不守紀律，又說不明白外界為何將所有責任都推在警隊身上。

林志偉指，有人將早前警方在旺角清場時，向示威者說「隻揪」的警員的資料「起底」，是將事件放大，反問將有關警員的相片和個人資料張貼出來，做法是否恰當。他指某些警員的情緒稍為躁動但非不守紀律，認為如果市民不滿警員的言行，應循合法途徑投訴。

他說在旺角清場時，有立法會議員以擴音器向警員講粗口，卻未受質疑，反而有某些警員說了某類說話，卻被人網上公審。

他又說，《逃犯條例》修例爭議發生以來，整個警隊承受著前所未有的工作和心理壓力，不少警員除了經常超時工作，執勤時亦要承受無理和刻意挑釁和辱罵，不明白為何外界將所有責任都推在警隊身上，強調整場修例風波是政治事件，政府需要負最大責任。

賴德鍾點計
佢唔係人?
佢無脾氣?

哦
姐係條氣唔順就可以撩市民直抽咁話囉喎

份糧包埋架啦屌你老母
eq咁低番歸咬綜緩啦

唔該搞清楚先壓力係黎自林鄭

屌你老味香港地打工，有邊個唔係日日被人屌老母？
講撚到好似得你地要受氣
就算講公務員，大撚把公務員都要受氣啦
你地收撚緊幾多錢一個月呀？
唔講公務員，唔撚見巴士司機、醫護人員、飲食業人士發癲失控？

衰D講，你唔好見市民走去屌海關、入境、消防、救護？唔好覺得市民係低能，你地個三萬幾人就社會精英
好多野市民心中有數，有眼睇架

ot十萬

咁你又唔好話woo
九巴司機試過同乘客攬炒

又叫人投訴
投訴冇撚用呀屌你老母
你整個獨立調查委員會咪唔搞大佢囉

呃O.T. 仲咁大聲

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

死鳩咗佢啦！無人可憐你哋㗎喎！

不明白為何外界將所有責任都推在警隊身上
邊個爆人頭？邊個選擇性執法？邊個放打人廢老？
好明顯壓力未夠大啦 仲有進步空間

我屌哂你地老母呀

明明市民先係受害人，員佐級協會真係厚顔無恥，做人做到咁賤格仲有咩意思？

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

做巴士司機 塞車又比人屌 慢又屌 咩都屌
都未講大壓力 收皮啦
免費爆房 打人冇罪 壓力？

你都好笑
條友自己叫人記L 住佢，大家都只係如佢所願
隻揪亦都係佢自己提出
關人撚事呀？

應循合法途徑投訴
係咪成立獨立委員會先

呢d真小人黎，欺善怕惡，見風使利
譚文豪一出聲話追究政治中立取消薪酬點就扮慘

OK當大家都係人咁睇, 但差佬有槍

警察員佐級協會係d低級警察協會，但主席林志偉而家似警務處長多啲。

headshot平民 開槍打海外本地記者 又唔見警方有壓力？

投訴有用既一早投左啦

係有冤無路掃，下下包庇，監警會成員又係內定，先谷到咁大民怨

等等先
邊個挑釁邊個呀

原來都可以幾萬用Key

唔好撈囉，無人迫你做狗

員佐級都咁撚多嘢講，睇撚住自己老婆先講啦垃圾

毅進仔出黎搵兩萬幾三萬

要受壓力係正常啦，咁就話受壓香港淨係警犬有壓力既屌你

你真係跟足程序，無瓟私嘅話
邊個會針對你呀

屌你老母全部唔撚收人工我咪唔撚屌你地囉

辭職囉

返警署扑野喇，毅進員佐仔

佢地做錯高層盲撐都不單止，仲多得你條友周街撥火，幫佢地八面樹敵囉！全隊警隊自作孽

水埗區議員袁海文即日去信警方深水埗區指揮官，指若網上對話截圖屬實，有關警員涉假冒消防員、邀約市民至深水埗警署辦公室內發生性行為等。他形容有關行為嚴重違反操守，違背警隊「正直及誠實的品格」的價值觀，影響警隊聲譽及破壞市民對警隊的信任，更非常擔心會影響深水埗區滅罪的成效及警區的公信力。

袁海文促請警方即時將有關警員停職並徹查事件，嚴肅處理有關涉嫌違紀行為，調查有否違反《公務員事務規例》和干犯公職人員行為失當。如有違反，必須作出嚴厲處分，並向公眾作出交代事件。

警方回覆《蘋果》查詢時表示，正了解事件，又稱非常重視人員的操守，如證實有人員違規，定必嚴正處理。

預左la

你開緊工著住軍裝有武器在手
你同我佢地有燥狂唔受控要諒解
諒你老母咩
做唔掂就resign 執包袱走人啦
你地唔係義工，你地係響政府各級局署職係之中最over pay
你做唔撚掂就收工啦
香港人唔需要廢柴公僕，叫納稅人同佢隻抽

屌，超時工作有 ot 架，唔係義工！

咁大壓力咪 resign

我地仲大壓力呀

咪撚做囉撚樣

收左錢就繼續含撚啦

大部份都控制唔到自己情緒 做唔到就咪撚做啦

壓力？有壓力就可以亂鳩咁出聲明 推記者議員 撩人隻揪 屈人襲警？下？遲下殺撚左人又用番呢個藉口啦屌你老母死黑警！

警察通例教班狗比人鬧就可以用粗口鬧人架?

我同事試過有日心情麻麻
亂咁冇原因地屌鳩個海關小妹妹
應該畢業無耐個啲 鬧到佢喊
之後個大sir出黎係咁同我同事道歉
香港做野係壓大架啦
3唔識7都可以比人屌

又唔駛捉人,有幾大壓力呀?

香港人日日俾政府撳住嚟屌，條氣仲唔順啦屌你老味！

投訴有咩用？

你係政治中立既點會咁多人罵你呀

支持特區公安成立軍政府
強烈要求輸入中蟈外勞取締現職人員

唔通做雞果啲又好想出來比人屌咩
收左錢唔撚洗你做狗呀

屌你啦
講到好似冇糧出咗
邊個返工冇壓力 咁我地就可以打老細？

自殺啦屌你老母

福街部又出嚟

返工人工包撚埋
學台無學過抵受壓力？
eq咁撚低學人拎住枝槍？
你班警犬其身不正會咁撚多人憎你？唔好講咩聽從指令啦，係你班仆街借機洩憤呀

黑警死全家啦屌

收皮啦

但司機會受法律制裁但班狗唔會
刑事毀壞香蕉糖海報，一隻狗都無比告之後坐返十碌
打完人又唔會因酷刑罰坐終身

承受著前所未有的工作和心理壓力
屌你老味 平時翻工冇野做 一叫有少少衝突就前所未有嘅壓力

咪on9

屌你老母同政府講啦
香港人而家承受前所未有壓力啊
大撚過狗啊

寬己嚴人

散仔協會多嗲過處長

上哂身打人 隔離啲人拉都拉唔住
有幾大壓力啊 而家係咪當市民發洩沙包
屌你老母死黑狗

呢d咁既下欄工 想幾受人尊重？
狗黎炸
唔屌你屌邊個？
以後香港人見到驚狗就屌一鑊
減你地人工
男唔需要比面

所有關於黑警濫權 有片有時地人既 埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

你自己都識講政府需要負最大責任啦,咁就吠政府啦,班黑警唔識反抗,淨係識向示威者出氣,激起民憤怨得邊個?

立志成為林奠既私兵
咪能係度扮可憐啦好冇

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

市民承受前所未有暴力襲擊

真偉大
義工咁

市民承受前所未有壓力

跟番正常薪酬表先講野啦
而家你地仆街仔係比人地高人工
咁都頂唔順壓力? 人工包架

嘩 你有權力有訓練有後勤有支援有裝備有指示
你唔係諗住同普通市民一樣要一視同仁呀嘛

盧偉聰出黎未呀 縮左咁多日
係咪比人架空左 比d細嘅軟禁左呀

警察露出前所未有的獸性殺性

帶返號碼牌咪冷靜囉

屌你老母

無壓力洗撚比咁高人工你?

因為你班仆街狗做緊前所未有咁仆街嘅事啊!!獅子狗

頂唔順呀,自殺啦

香港市民：市民承受前所未有壓力

市民受前所未有既暴力

死撚咗去囉廢柴

屌你老母
我地都承受前所未有壓力啊

大家繼續努力！

大家咁話啦仆街，我地冇壓力？？屌你我著件黑色衫出街都驚比人逗呀

人工包撚左架 屌你老母

寫信同你個大衆老母講麻，佢實好撚心痛喊出黎，跟住講：我有比你屌架

You are well paid for it

屌你班仆街 又唔show number 又係到亂打人 亂拉人 亂放人 犯曬法
總好意思講到自己咩都無錯
仆街死啦
屌你老母啊
好撚嬲

盧偉聰出左order

殺人可以升職

個個都爭住出手殺人, 競爭大咪壓力大

垃圾黑警死全家

唔中意可以走 離開香港 移民

They are well-paid for it

林元帥又公開講話

咁要新成立一個軍政府就係咁㗎啦

屌佢老母嗰啲乜撚嘢記律呀
咁都叫守紀律？
紀律寫住市民記者係比班狗發洩架

日日咁打香港人
我係市民都好大壓力
係咪可以合法打人

毅進仔真係IQ EQ都寧捨垃圾

上庭嘛冇壓力囖

俾黑警打果啲又點計呀

So?

口交部

其實你啲狗唔好立亂挑釁市民
冇啦啦叫人認L住佢，又話隻揪
畀人貼大頭都好正常啫

醫生護士冇壓力咩 唔通又亂開藥俾病人？

香港市民：警方承受前所未有高薪

10皮ot錢都真係幾大壓力下

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

自己造成

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

又要重溫阿叔段片

大壓力咪唔好做，有人逼你做狗？收左錢就咪撚咁多嗲啦 份糧包㗎

心裡諗著只要衝上去殺死示威者就有得升職加薪
但高層唔俾
真係幾大壓力

身為執法者但經常犯法而俾公眾監督既壓力

條氣唔順咪打市民去順氣/減壓囉

警察唔係免費服務社會㗎，they are well paid for it!

咁都叫冇不守紀律
我覺得佢應該諗下，如果有學員喺狗隻訓練學院叫阿蛇同佢隻抽，個阿蛇會唔會話佢守紀律

出街都俾人推落街
邊個大壓力啲

唔好做囉

文宣應該針對驚犬同正苦做宣傳
分化佢哋

屌
你地搞福利
搵返d老雞返黎比d手足榮軍啦

雨革又話前所未有壓力 有冇咁大壓力呀